轉貼：01記者爆料，付國豪與01的關係

點解係度post因爲我覺得呢度比較多人睇，就付國豪事件好多人都遺漏左一樣野，付國豪行李被搜出標明 「世華萬向資訊 （北京）有限公司」的台港新聞部編輯，正正就是 大地傳媒旗下在北京的子公司，

而大地傳媒就係柒到加零一既空殻母公司，大地傳媒注冊地址就係荃灣沙咀道6號. 嘉達環球中心12樓，大地傳媒邊個擁有？咪于生囉。毒果偵查可以查查，而我可以答你大地傳媒面向內地的合約一律是以世華萬向名義以甲方簽署。講到呢度我吾係係想煮香港零柒米，而係我想指出付國豪既然有環球時報記者另一身份，甚至作為國安局成員，就完全不難想像香港零柒作為新型國家宣傳（隱形香港e肚仔搵食姐01影像01娛樂01新聞01心意......）及滲透機構的另一重身份。

就算好多黃絲前線手足，而你依家重相信你身邊無一個國安特工？你相信你維持運作既新聞機構只係限於一位共產黨深藍老闆或者一堆藍絲管控？香港零柒11樓或者10樓或者P&T果層或者十二樓已經成為國安特工潛伏地點之一，爆出付國豪原來幫緊香港零柒打工呢壇野，你重覺得你公司真係一d都唔受國家機械管理？堅持share&享受01 ge讀者，你真係覺得無問題？

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

Strong post must fire

推上報

推

支那01

01真係信唔過

大力推！！！！！

推咗先

擺上fb ig煲大佢

.

tui bao kui

818見你，兩點鐘，維園集合

寫清楚啦on9,咁𠹌蛇又7又路，學人爆湧

tui bao kui

ng ho shun 01

唔好再share 01啦

Push

資訊量好大，LOAD一LOAD先

結論：紅底01

push

hk01不嬲紅底

唔好用花名寫啦 , 又柒到加零一 , 又零柒 , 睇撚到人發火

818

紅媒01

Hk 01扮中立

01 一向勁過大公文匯
聖上直屬

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

你應該fb inbox俾蘋果做獨家
你喺依度揚 冇人做到獨家仲會打草驚蛇俾對家cover up

Silly

仆街01

Tui 01 sik si la

唔好再嘈喇, 咁簡單又唔記得哂拿?

1999

必須頂

TUI 818 818

中資媒體都是維穩機器

連登同01既關係呢？

721 811
818見

記低佢先

點解可以講得咁好

推

818 維園見

此帖必火

Diu ho lun duc yun gang ah

01 勁陰質
之前扮中立但暗地又踩吓示威者
依排終於露底

于品海不嬲係仆街陷家剷來

其實01係連登影響不大, 但出到街真係影響淺藍黃中立, 佢地覺得01中中地, 遲早變另一個白粉

點解無人睇

《香港01》是「藍」還是「黃」的？

Comment 好多藍絲屌緊01 係黑

Tui 818

唔係好睇得明。 好多化名（零柒？） 有冇埋cap圖supporting,等我可以share比人

推!!!!

pish

唔好再捉鬼啦 大把鬼呢個世界

無人格的毒男係國安

sorry p牌仔冇得再post
借位一用

[推」聽日必勝法

企係對家立場睇，中共而家一定好想做d野意圖制造合理出兵鎮壓既理由，禁住外國友人把口，所謂既出師有名
而最容易達成既手段係咩？

企係對家立場，一定係制造警察傷亡，只要有任一popo死亡，中共就可以"名正言順"上升到國家反恐層面，外國就好難有道德高地幫我地！！！

凡是敵人支持的
我們就要反對！

聽日全世界睇住，我地唔可以俾位人入！

我支持聽日勇武手足中場休息
和理非手足接力！
全場純和理非！！
最好將呢個作為共識 等更多和理非聽日會出來！！！

香港人加油！！中共必爆！！

坐等支爆

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

廢柴 開個post都要講到咁亂

請大家唔好睇01
唔好click 01任何網站

01

612 721 811

又要推 post

817 818！

特務01

721 811

付國豪行李被搜出標明 「世華萬向資訊 （北京）有限公司」的台港新聞部編輯

呢句唔係好明
即係搵到咩野

搵食姐同e肚仔都係紅? 等我unlike 先

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

想問下香港01係咪有報紙版

早幾日工作關係經過政府啲office，勁撚多01報紙

蘋果記者你好

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦

帶裝不戴裝 煙來怕甚麼

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[帶裝不戴裝 煙來怕甚麼]818！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

光復香港 時代革命！

垃圾01

有無人翻譯？放上twitter,一齊推畀外國佬睇。

幫手推

食屎啦01

聽講呢幾日01 入面都有人聯署喎

支那01豬先會睇

Pushhh

Tui

從來唔share支那01

2015年立場報導：
中共積極招攬香港青年 程翔指已滲透各界別

一早知啦 我記得好耐之前有個post係好似講關於01

然後過左沒耐就消失左

搵食姐 都係藍底？

唔制裁依啲支共報香港永遠都唔會有和平嘅一日
永遠喺關鍵時刻制造對立，分化群眾，用盡方法引導輿論。最危險嘅係面對黑白分明嘅現象，都可以比佢講到灰色，例如光復元朗嗰日可以用盡一切歪理去否定遊行，要停止示威先至談判，同政府口徑一致。最怕就係依啲喺背後捅你一刀嘅人，佢地絕對唔係無知，而係陰險惡毒狡猾，本質上同納綷/共產黨冇分別，利用群眾嘅無知，速食心理，去加深矛盾，未來只會更加奸險。制裁tvb之後，下一個目標就係佢

up

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手轉發，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

有冇supporting 望下

紅底01 不嬲都紅到仆街
于生 係港台節目 讚鳩人民日趣 中產定理性
笑撚死
唔知點解好撚多人鍾意睇01 D垃圾

我都係轉貼，係得咁多

以 眼

Strong post leave name

原作者有補充：

竟然有人提！我都想補充幾點：大地傳媒又叫做大地傳播有限公司/大地時代傳播（北京）有限公司/大地文化傳播集團，還有大地創意行銷/大地電影，總之英文名dadi media, welcome大家fact check, 核心人物都係劉榮，劉榮乜水？劉榮咪南海控股ceo.

Otherwise, 世華萬向係大地旗下係事實，多維好多野包括人員同資源都係同世華萬向分享，所以國安最有可能係沙咀道十樓，why?你懂的，自從Mr chi 放手兩岸 miss number 又敗走掉下國際。

但話零一等同環時就言過其實，世華萬向（多維）有支援環時，未必代表零一有，其實全世界都知阿公水喉，不過今天原形畢露。而于公已經佈署多維零一合併就人人皆知，同朕check check北美多維、多維cn 已轉香港為註冊地，將來零一同環時一家親未必不是夢

幫推